drumstick係咪冇左薄荷朱古力？

度度都唔見

我反而好耐冇見過士多啤梨味 drumstick

識貨 呢隻至好食

又係wor

最想佢出翻香蕉味同石板街味

以前出過？都唔係好記得

有, 前幾日7仔食完
$12.5兩枝

薄荷？ 邊區？

好難食 同dryers無得比

係薄荷, 紅磡區

屌
畀你食哂
我今日先係紅磡揾

連周圍士多都冇

紫薯味新嘢